被圈養的港豬

被圈養的港豬，主人係大財團，地產商，再背後係港府惡法保護傘，再上係蝗蟈

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！